（全面龜縮）不敢「直接對話」 林鄭取消出席所有活動

反《逃犯條例》修訂一役遍地開花，有網民倡議於今年書展上，與擬出席開幕禮的特首林鄭月娥「直接對話」。特首辦回覆稱，由於改變行程，今年林鄭月娥不會出席書展開幕禮及其他活動。

林鄭月娥原本會出席明日下午書展舉行的開幕禮酒會，惟有網民於討論區表示，得知每年林鄭均會出席書展開幕禮，並打算到書展與她「直接對話」。

惟特首辦回覆稱，由於改變行程，今年林鄭月娥不會出席書展開幕禮及其他活動，相信一班網民將會失望。

https://www.hk01.com/政情/352788/書展2019-網民倡-直接對話-林鄭取消出席所有活動

717(今日)銀髮遊行都要幫

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

算唔算直接拒絕咗"會面"

好打得，邊撚到打得呀
睇過睇過屌你老母

咁撚驚？

聆聽唔同既聲音

說好的施政新作風呢？

由每日出嚟鳩嗡變乜都唔理

警察都俾人打到咁 d建制派行係街見倒d 黑衫和理非會唔會好驚

香港呢個社會真係好病態
個個做錯野以為龜縮都過到骨

首先正苦一定係帶頭人，做錯事不問責，政治問題警棍解決
警隊前線不受控高層用錯戰術，到今日都冇人要負責
新城市又學埋佢d衰野，高層龜縮係控制室寫字樓，推班唔關事既cs出黎
再對上有個校長逼死老師失蹤左一排，仲有冇人記得？